[MMORPG] Steam免費桌戲Dead Maze

連結︰[url]http://

末日生存類遊戲

特色︰

Play with thousands of other players and help each other
同MMORPG一樣，你可以一張地圖入面認識唔同既人一齊打喪屍，雖然佢號稱成千人~呢個要客觀d講~ 但其實一張map 大概只有60人左右，不過當你玩落完全唔會覺得有咩問題

Pick anything to fight hordes together
呢個真，乜鳩都可以拎黎做武器
而武器亦都冇永久，你想執把神兵？sorry 遲早爆呀
所以亦都唔會話大家都拎住把野屈機

Manage your hunger, thirst and fatigue
係咪以為好似其他喪屍game 人仲勁過d怪？
目前黎講就難d ，因為當你飽食同渴水值太低，受傷同輸出將會大幅調節，真係祝你好運

Build your own camp and furniture
每一個人都會有自己間屋，唔駛同人投標又盛
你可以將d家具按你自己喜好去擺放
當然 目前隻game開左冇耐 全部都係實用家具黎~即係每件都有佢既用途
裝飾個d目前係未有

以上係steam 遊戲既介紹
以下係玩後感

隻game大概開左半個月左右？
依隻game目前未有pvp設定，完全係pve向，但佢未來計劃入面係有pvp
其實呢隻game好適合d 鐘意儲野既玩家
即係鐘意東執西執，乜鳩都儲既垃圾佬垃圾婆
可以種野食 / 整裝備 / 研究野 (佢會每日random d野俾你整 可以整到Coin 換野)
但有個問題就係如果你本身對於一死就乜鳩都冇晒既心藏細玩家黎講可能就難受d
因為當你死第一次(假設你飽食同渴水值都40以上)
你將會有second chance ，原地復活 附近既怪會彈開另開加暈1~2秒
但如果你冇~你將會當場打柴
所有物品會跌係地下，你可以返去執返~但生存者裝備係另計~一定會跌晒你要重新執過
置於衣服既設計呢隻game係好特別
係唔會壞，唔會跌，所以請盡量升級你既衣／褲／鞋／帽
至於等級問題，會唔會擔心話等級屈機
我估係有咁既可能，因為每個等級佢係會增加本身自己既能力
所以客觀睇~的確有機會，但目前我冇遇到，都係好易死
仲有就係等級升級個3選1 揀咩好
其實全部都係隨機出，所以個個出既野都唔一樣~不過大至上技能都會出晒俾你
所以唔駛驚學溜

目前已經開左Tribe ，有2個巴打一齊玩，但遊戲入面係申請唔到，一定要被人邀
所以你一係係game pm我 一係留個名等我邀你
有咩想問可以盡量問，知道實答

仲有依隻game係有主線架，當睇故事都得

遊戲未來計劃︰
Secondary Quest>Doggy>MapEditor>Ongoing Story Act3>Pvp Mode >Ongoing Story Act 4
影片介紹︰

點pm你?

遊戲左下好友表先加 HomeyAlethea
然後禁名一下 再私聊

added

但你唔私聊我我係見你唔到
個好友要互加先會見到大家
單方面加你見到我上線 但見唔到我位置
我連你id 都唔會知

佢話唔知你定我個ac玩唔夠5個鐘所以pm唔到
我id: Victorforest

已加

而家先發現我打錯字

有性趣
今晚裝

lm

裝緊

id: IpLauZoey

第一次入game kicck住loding screen 33%咁耐嘅

好似幾正。。。

要唔要煲lv？

轉international english就得

伺服器爆炸姐我估

LV你可以煲可以唔煲
冇話一定要煲lv 先做到晒d 建築物
我lv 好低 但係建築物多過好多人
不過當然客觀講 高lv一定係勁d 因為每lv升完
3選1獎勵 會有機會揀到個化自己能力既技能 (個個都隨機)

可以一戰試下咁囉
反正免費唔岩咪刪
但我個人覺得算係咁
由其是佢免費得黎 入面既商城其實唔算貴 (套裝)
你熟習左個系統就知 唔知點樣可以收咁平

自己一個有啲悶 今晚等多啲人玩

gamesize 200mb

貴精不貴多

幾有趣, 幫推

留名

幾好玩
LV 5

down左???

佢岩岩有公告 server down
應該一陣重開

哦, 唔怪得我飛唔到去下個城
我以為自己BUG左

down緊試下先

見D人講有副本???

係武器店張台
同埋Murphy 個間房張床都可以入
btw
我地通常係國際服玩
人物係共通~你轉過黎就得~唔駛重練
人多d~又唔駛見大陸人

有咩可以隨便問
直接聯絡我就入遊戲左下心心 ~加好友 Homeyalethea
然後一定要 左鍵>私訊
你唔密我 我係見你唔到~隻game要互加先會見到對面
所以記得要密我
或者最簡單就係game留id 我玩會pm你
要入會都係以上步驟
因為隻game目前冇得search 入黎~一定要被邀

想玩，返去down

how to change

開左遊戲~未登入個陣~下面香港LOGO 語言個度揀~

打算長玩留個id 呀

好似幾正，返歸試試佢 有d似以前玩過個隻末日大逃殺

暫時玩落唔錯
如果更新ok的話可以長玩
巴打用tg?

iplauzoey

tg @iplauzoey

ADD左
我地未有GROUP
遲下整

同online game有乜分別？

冇
所以寫MMORPG

tg group 已開

choose international english?

係

轉左
明天再玩
有野整
掛機掛到死左岩岩

你有冇入到rg group ?

有玩都可以入TG

轉左international english 都卡左喺33%

最近人多
成日入唔到
等一陣再試下
唔得就轉返去中文玩住先
但我試過夜晚根本邊個都卡死左

玩幾個鐘就悶
又係d比npc點黎點去既老套mmorpg

如果你唔鐘意俾npc點
你之後都會悶
因為佢係農既唔係怪 係材料
同玩mh差唔多~只係你唔駛打怪係搵物資

點先可以升級衫褲？我成身爛衫

係咁做quest
有無其他野做

做quest 為開地圖
跑地圖箱 / 普通rpg 一樣農怪升lvl / 冒險(係城度禁張台入)
其實好大部份時間都係搵材料
起你屋企既建築物~我目前係咁玩法
順便打kit 塞入衣服 做裝~kit 係寶黎~ 越靚越難拎
所以我覺得會係未來貨幣黎
冒險會有R幣同S幣賺
可以換時裝
有D 西GAME 有錢佬買晒D時裝然後 所有效果都有
係冇呢回事
只會係你著緊既果一套有效~

下

乜我有屋企架

個quest 搵個滿血既車,我行近左都無野發生

有架
做到好似第4個地圖就送間屋比你

因為唔係個架
我一開始玩都卡左好耐
你右邊沿路行就見到

原來你屋都未有
有左間屋先會有目標

其實再進階d 玩法
就會係睇你打喪屍既打法
你會用咩裝~塞咩石~用咩武器~配咩技能咁
如果你玩耐d 其實會feel到呢隻game 有d 動作味~
唔係單純係喧斬斬斬 ( 因為其實呢隻game左鍵係combo , 你唔出combo 其實行近會自動斬怪)
你可以格擋 ,爆烤怪個陣你需要閃避~有汽油彈玩
其實打怪黎講算多元化

我印象中有
但點返入自己間屋?

去單車 揀個camp

而家開始玩

miss左你tim
衫褲鞋頭都係靠針線包黎升級
針線包「目前」只有係升級既時痎係獎品之一
換左之後拆左佢~會有2~3個針包~每件衫按衫既等級黎計用量
當你件衫褲鞋升滿 你件衫就會變靚仔晒，唔會爛容容
但頭好似有冇整都係完整版
俾埋建議你最好先睇你會唔會係短期內買到你既套裝~
如果唔得~新手裝都可以升爆先

套裝350點一件好貴

bag長期唔夠位，點加多d？

差d比啞玲累死。。見佢高攻汁左黎用，10秒先打一下人

過癮唔過癮
拎電視敲人可能仲快

呢隻GAME 唔才伏位
有D野食食完佢係扣FOOD 同 WATER
我見過 降成32既FOOD
有D怪開左掛咁, 打打下會突然變勁
明明就快冇血都反殺你
仲有地形會著火,有D屍會追你追到你打死佢為止

冇~所以個個都fair 「目前」係冇任何裝備 / 花錢可以有額外有背包
合共係12格背包
6格材料包~ 背包下面有個鎚仔~入面係材料包~你出門拎到既可以即時拆解放入面~每種物品既上限唔同~要留意
所以出門要點分配執多d都係一個問題黎

個d點數唔係錢買
係R幣
佢steam錢其實一套都幾平~ 儲78蚊 1100~ 我諗有機會買到1.5套 用成世
個d R幣每日你勤力可以有150左右賺
R幣同S 幣係唔可以透過真錢去轉換
有錢佬都要去賺返黎
咁當初有錢佬可以請人幫佢打既

入唔翻game，重開卡左響1%

我最近都有差唔多既問題
你係咪寬頻公司

要等一陣先再入到

好多台灣人同香港人都入左大陸團
唉 .... 希望有心既巴打加入

打左成日先到chapter 2..

點人？

佢server問題，隔左陣有公告話重新開ser，重完入得翻

咩點人
我上面意思可能有d錯
我意思係加入我地個tribe

點入，打錯

留ID 我加你好友密你~然後邀你

我試過電視啦

屌兩下爆鳩左

呃我唔到
一定係poor quality

id: Donteatme3q

無留意
見到電視好興奮咁拿起黎扑兩野
爆鳩左

隻GAME個Quality 除左係高攻 同有機會影響攻速之外
越高都影響耐久

如果有巴打有玩
即管問多d 唔駛怕
或者想一齊玩之類
如果要入團記得留ID
玩個陣會pm你 再邀你

去到後少少好難打，勁多屍週圍無人，成個map得2-3個surviver

留名先

來en1 & en2 吧巴打

my id: modulispaces

留個名
去到沙灘個頭solo幾有困難
lvl8

係好困難
最好都係等一大班友去
如果唔係就要一隻隻屍打 (要WATER 同 FOOD都足夠)
你諗住DODGE 同 急步跑去目的地一定死

中文服人少
連中文既人都去en1 & en2
點會多人
解任務既最好都去個邊~就算人多一張圖好似上限都係50 定60
一個人係中文服既話真係好乎合喪屍game 堅恐怖
由其是後面d地圖~真係小貓3-4隻

係咪有得save？

！？
巴打 online game黎

留名得閒玩

幾好玩

now有冇人玩

我都入左tg

試下玩先

下載咗game﹐學緊點玩

10 lv

PUSH

話滿佈血跡既車响邊

沿住條路向右一直行

唔知大陸玩唔玩到
玩到可以長玩

成個中文服都是國人啊~~~~

台灣下嘛

D衫全部POOR QUALITY可以點換?

有冇discord group

有TG only

等你有sew 台之後 應該有針線包 作為3選1升級獎勵
揀佢拆左佢就可以有針包去升級你d衫

拆野都好似有

id: Jacksandwich
打怪係咪完全自動打?左click隻怪有無用?
打個本survival handbook係咪廢ge?

我暫時3lv,拎把升lv送的spear, 打周圍搵左d食物

點樣先可以儲電？ 要起野？

係自動普通攻撃 加左click會有combo

係
成日唔記得左呢樣
仲有研究桌都有機會研究到
研究成功一次會有4個 ( 係已經拆左既sewing kit 黎)

研究桌出電池~研究完~再起到出黎先有
但目前電唔係急切
除非你玩電武器

點樣起研究桌?之前升lv好似話有個blue print，但係唔知點整出黎

用個袋左面個槌仔分解電池整左d電，但係又蓄唔到落屋個storage

得幾張圖有bblueprint ~dead maze wiki 有寫地點~
拎到後你就會見到工作台 見到材料~搵料再做~做完先用到
電池咁早未會有~首先要有研究桌~研究桌出到電池~你研究完~再搵料整~
先會有電池

id:saikijaye

細味下原來幾多野玩..戰鬥原來都有小小心思..估佢唔到

而家先睇到..剛剛差D死..又係LV8去沙灘..好在無事..而家唔敢了

30lv

但係我係係d屋度有時會搵到d "battery",我張呢舊 "battery"放落袋左面個槌仔分解物料個位會變左幾個黃色電符號出黎，個d黃色電符號係我番屋企個時蓄唔到落去，例如木，水之類呢d原料就蓄到

沙灘有塊網球拍武器幾正，可以俾你left click隻zombie張佢彈走，然後走佬

我試過唔小心張隻大隻佬彈左去其他玩家度

電同FUEL都比較特殊
前者要電箱,後者要油罐先儲到
要自己起出黎

仆街無水用

thanks
但係之前升級拎個d blue print都係唔知去左邊

係Santa rosa 個find the fortified mansion勁難，打爆曬 d weapon都入唔到去

英文多d人玩

我係係eng2

我睇wiki話張blue print table會自動有，但係我間屋得煮食爐同storage

點可能自動有
呢隻GAME冇不勞而獲
一係係地圖搵
一係升等送
一係用R COIN買

唔係wor,我搵到啦wor,係真係開波送張blue print table, 係用黎起其他野張枱wor,blue print就要地圖搵

Tg group link?

一張地圖要4張
應該係拎晒你就會係工作台睇到要咩材料整

係呀，而家整緊整衫部機d fabric勁難搵

提示:膠布(BANDAGE)拎到2塊
足球,欖球,欖球手套,枕頭都有

好似唔錯 返去單

巴打拎個陣小心D
一般都成堆怪圍埋黎
因為好少人專門去拎,不過我都收集緊

係呀，同d teddy bear同隻panda

終於俾我執到把槍

解左佢啦
射完十粒就咩都冇
解左佢有PRECIOUS ORE 有用D
比較好係射到第9粒就即時解左佢

射幾槍先解啦，我d武器都係用到紅就解

D野用到紅先黎解同即拎即解有冇分別?

冇
所以用到紅先解實際D

你玩得超快

沖左LV渣

playing now later add

加我@SparKal0

d料好似存好耐，定我未識玩，玩左半日一個workshop都未存夠，汁野d野食.物品武器又唔識分配同邊d要分解，有無提示下？